想問下咁多個白宮聯署係有邊個回應左

左膠好熱衷呢啲咀炮野 , 雖然我都有簽

所以到而家都依然日撚日係人地po到撻條link出黎叫人簽個d都摺埋十次唔該

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定